[鍵戰資源]展示中国人权既精選片段

強拆

搶奪

同場加映

推

光復香港，時代革命